(突發斷正+有高清片!!!) 尼馬訓練場怒跑過去打X 新右閘施美度

| Neymar apparently left the Training session after a heated situation with Semedo. #FCBlive

Barcelona are expected to take action regarding this incident #FCBLive

He apparently also raised his Voice on Coach Valverde during the Argument.

有咩唔岩咪坐低慢慢講LOR

的兩腳波都唔識，係扯火嘅

往死裡打

關我撚事??

狗咬狗

打你老母咩 疤出名團結 埋身玩下又話打人